意大利知名專家：中國疫情暴發前 病毒或已在意大利傳播了

【意大利知名專家：中國疫情暴發前 病毒或已在意大利傳播了】意大利一所知名醫學機構的專家近日在接受美國媒體采訪時表示，意大利可能早在去年11月和12月就已經出現了高度疑似新冠病毒肺炎症狀的不明原因肺炎。

意大利一所知名醫學機構的專家近日在接受美國媒體采訪時表示，意大利可能早在去年11月和12月就已經出現了高度疑似新冠病毒肺炎症狀的不明原因肺炎。

說出這話的意大利專家名叫朱塞佩·雷穆齊(Giuseppe Remuzzi)，是意大利乃至全歐洲知名的馬裡奧·內格裡(Mario Negri)藥理研究所的主任。

他是在接受美國國家公共廣播網(NPR)的采訪中，在被問到意大利為何在2月21日疫情暴發的情況被揭開後表現得“措手不及”時，做出這一表述的。這段采訪中的原話如下：

“雷穆齊說他現在聽到來自醫師的消息。‘他們記得見過這種奇怪的肺炎，非常嚴重，特別是在老年人中，在(去年)12月甚至11月時，’他說。‘這意味著在我們知道中國的疫情暴發之前，病毒至少就已經在意大利的倫巴第北部地區傳播起來了。’”

他還表示：你根本不可能去與你並不知道存在的東西搏鬥。

另外，雷穆齊還在這篇美國NPR新聞網撰寫的報道中談到了意大利目前疫情的嚴重程度，稱目前連皮膚病醫生、眼科醫生以及病理學醫生，都在接受培訓，以便去照顧那些需要使用呼吸機的病患。他說，不少意大利重災區的普通醫院現在都已經被改造為了新冠病毒專門醫院，並配有受過專門培訓的醫生和護士。

NPR的報道也表示，意大利為了應對新冠病毒疫情，已經進入了戰時狀態。

收左幾多錢啊專家
支那武漢肺炎

又要屈意大利了

意大利專家收錢拎冠名

I am not virus .jpg

我覺得啲病毒係潛伏喺金莎度

意大利想幫中國接鍋？

12月中國已經爆發啦

世衛黑奴幾時出黎正名叫意大利肺炎

有說法係9月可能已經出現

收左錢食死貓🤣

如果係咁，點解會係依家先爆發？

究竟係屌柒中共隱瞞定係食死貓呢？

意大利依家等緊中共救，認罪可能係條件之一

倫巴底病毒

知名專家：意大利暴發前 泰朝已經有

什麼這麼美味?

不愧《一歹一賂》第一個歐豬支持者 ！！

他說。‘這意味著在我們知道中國的疫情暴發之前，病毒至少就已經在意大利的倫巴第北部地區傳播起來了。’”

唔係話意大利早過中國
佢想話係非戰之罪，唔係後知後覺唔做野
係話未知中國爆發，已經傳左去意大利，所以先守唔住

又係美軍播毒

支那講緊 9 月已經發現第一單疑似病例

支那嘅美味落入凡間

完全0科學證據

意大利佬真係易搞

可以屈意大利了

賴落美國到太麻煩太難，賴落個冇咩力既意大利道先

意粉如果咁都唔著就唔抵可憐了

意大利奶共奶到滅國

係喇係喇 中國最無辜喇

意狗 等滅國啦

意大利又好 美國又好
總之唔係中国啦

Ok 意大利唔反擊就當你發源地
意大利肺炎

風向: 美國傳去意大利

講得出呢d通常被支共收買左，我唔信歐洲會忍暪到

意大街：盡情屈我啦

on9

sick man of Europe 2020

你點知架？
真係有個姓項既男人染左之後返左秦國

rmb令病毒提高喺意大利出現

武漢肺炎是中國不可分割的一部分

是人民幣！我加了人民幣！

搵中共救，傻撚左咩

到底有無人明佢講咩。。。

佢係話喺知道中國爆之前，意大利已經有
唔係話意大利早過中國有
係中國隱瞞，無人知，然後已經傳埋去意大利先話你知。。。

支那屈過 日本 美國 意大利

可以開盤下個屈邊個

要倍錢比支畜

香港

排意

班友可能唔識字

過多排變米蘭肺炎

11有啦起碼

有說法係6月就出現

意粉: 病毒或源自都靈裹屍布 上帝憤怒了

Twitter 試下講Italian virus

幫手收TVB皮

意粉國歷史上一向蠢,過去一百年企錯邊,一向蠢嘅人點會突然間變醒

係外星人播毒

你點知呀？番薯武漢1O月中已大爆發喇，唔話你知啫

#Italians virus

歐豬續個續個屈

收左幾錢???
屈唔到美國屈意大利

1O月中已嚴重流感(即武漢肺炎)開始死人，大陸當時騰訊綱都有講

做咩今日你隻五毛咁踴躍？

意大利肺炎

屈唔到美國肺炎就屈意大利
武漢肺炎變左米蘭肺炎

意大利 今舖救埋世界和平

意大利11月有 但咩都唔做都3月先爆
支那12尾有 但由唔做野到開始防疫都一直爆到9彩

個教授咩邏輯

係囉屌個個po都見到佢

中國11月己經爆發緊
有傳最早9月

唔敢屈美國，而家發動外宣力量去暗示義大利係源頭